# Q:Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
# A: Циклы нужны для выполнения повторяющихся операций с различными данными: проверка валидаций, обработка массивов, вычесление сложных функций путем рекурсии и тд.


